有無人連自己想聽咩歌都搵唔到

是否悲哀

我幫你摔碟 你想聽咩

你發板

幾正喎 你都唔係好痴線啫

Are you sad? Are you lonely?

聽緊歌，開心緊